［統一口徑］上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

推

推
恐怖襲擊

我無嘢講

台灣鄭捷級數

好驚

Push

警黑合作 證據確鑿

政府分兩翼向市民進攻

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx